# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-17 23:38+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-29 15:10+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: api/serializers.py:277 templates/comments/list.html:17
#: templates/django_comments_xtd/comment.html:15
#: templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:36
msgid "This comment has been removed."
msgstr "此评论已被删除。"

#: forms.py:13
msgid "Notify me about follow-up comments"
msgstr "有后续评论时通知我"

#: forms.py:29
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: forms.py:31
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: forms.py:33
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: forms.py:34
msgid "Required for comment verification"
msgstr "评论验证需要"

#: forms.py:36
msgid "mail address"
msgstr "邮件地址"

#: forms.py:38
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: forms.py:41
msgid "url your name links to (optional)"
msgstr "你的姓名的URL链接（可选）"

#: forms.py:45
msgid "Your comment"
msgstr "你的评论"

#: models.py:68
msgid "Notify follow-up comments"
msgstr "通知后续评论"

#: templates/404.html:9
msgid "Page not found"
msgstr ""

#: templates/comments/comment_notification_email.txt:1
msgid "A new comment has been sent to the following URL:"
msgstr ""

#: templates/comments/comment_notification_email.txt:5
#: templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.html:5
#: templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:8
msgid "Sent by"
msgstr ""

#: templates/comments/comment_notification_email.txt:6
#, fuzzy
#| msgid "mail address"
msgid "Email address"
msgstr "邮件地址"

#: templates/comments/comment_notification_email.txt:8
#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:7
#: templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:10
#: templates/django_comments_xtd/removal_notification_email.txt:3
#, fuzzy
#| msgid "Comment reply"
msgid "Comment"
msgstr "评论回复"

#: templates/comments/delete.html:5
msgid "Remove comment"
msgstr "删除评论"

#: templates/comments/delete.html:9
msgid "Remove this comment?"
msgstr "删除此评论？"

#: templates/comments/delete.html:12
msgid ""
"As a moderator you can delete comments. Deleting a comment does not remove "
"it from the site, only prevents your website from showing the text. Click on "
"the remove button to delete the following comment:"
msgstr ""
"作为版主，你可以删除评论。删除评论不会将其从网站上删除，只会阻止你的网站显示"
"其文本。点击删除按钮删除以下评论："

#: templates/comments/delete.html:45
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: templates/comments/delete.html:46 templates/comments/flag.html:57
#: templates/django_comments_xtd/dislike.html:74
#: templates/django_comments_xtd/like.html:73
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: templates/comments/deleted.html:5
msgid "Comment removed"
msgstr "评论已删除"

#: templates/comments/deleted.html:12
msgid "The comment has been removed."
msgstr "该评论已被删除。"

#: templates/comments/deleted.html:13 templates/comments/flagged.html:13
msgid ""
"Thank you for taking the time to improve the quality of discussion in our "
"site."
msgstr "感谢你花时间提高我们网站上的讨论质量。"

#: templates/comments/flag.html:5
msgid "Flag comment"
msgstr "标记评论"

#: templates/comments/flag.html:13
msgid "Flag this comment?"
msgstr "标记此评论？"

#: templates/comments/flag.html:16
msgid ""
"Click on the flag button to mark the following comment as inappropriate."
msgstr "单击标记按钮将以下评论标记为不当。"

#: templates/comments/flag.html:41
#: templates/django_comments_xtd/comment.html:11
#: templates/django_comments_xtd/dislike.html:49
#: templates/django_comments_xtd/like.html:47
msgid "Posted to "
msgstr "发布到 "

#: templates/comments/flag.html:56
msgid "Flag"
msgstr "标记"

#: templates/comments/flagged.html:5
msgid "Comment flagged"
msgstr "评论已标记"

#: templates/comments/flagged.html:12
msgid "The comment has been flagged."
msgstr "该评论已被标记。"

#: templates/comments/form.html:70
msgid "send"
msgstr "发送"

#: templates/comments/form.html:71
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: templates/comments/list.html:25
#: templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:45
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: templates/comments/posted.html:6
msgid "Comment confirmation requested."
msgstr "已请求评论确认。"

#: templates/comments/posted.html:12
msgid ""
"A confirmation message has been sent to your\n"
"            email address. Please, click on the link in the message to "
"confirm\n"
"            your comment."
msgstr ""
"确认消息已发送至你的电子邮件地址。\n"
"请点击邮件中的链接确认你的评论。"

#: templates/comments/posted.html:17
msgid "Go back to"
msgstr ""

#: templates/comments/preview.html:5 templates/comments/preview.html:10
msgid "Preview your comment"
msgstr "预览你的评论"

#: templates/comments/preview.html:14
msgid "Preview of your comment for:"
msgstr "预览你的评论："

#: templates/comments/preview.html:21
msgid "Empty comment."
msgstr "空评论。"

#: templates/comments/preview.html:48
#: templates/django_comments_xtd/reply.html:32
msgid "Post your comment"
msgstr "发表你的评论"

#: templates/django_comments_xtd/comment_list.html:11
msgid "List of comments"
msgstr "评论列表"

#: templates/django_comments_xtd/comment_list.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Your comment"
msgid "No comments yet."
msgstr "你的评论"

#: templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:12
msgid "moderator"
msgstr "版主"

#: templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:12
msgid "comment permalink"
msgstr "评论永久链接"

#: templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:17
#, python-format
msgid "A user has flagged this comment as inappropriate."
msgid_plural "%(counter)s users have flagged this comment as inappropriate."
msgstr[0] "用户已将此评论标记为不当。"
msgstr[1] "%(counter)s 位用户已将此评论标记为不当。"

#: templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:21
msgid "comment flagged"
msgstr "评论已标记"

#: templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:25
msgid "flag comment"
msgstr "标记评论"

#: templates/django_comments_xtd/comment_tree.html:30
msgid "remove comment"
msgstr "删除评论"

#: templates/django_comments_xtd/discarded.html:4
msgid "Comment discarded"
msgstr "评论被丢弃"

#: templates/django_comments_xtd/discarded.html:7
msgid "Comment automatically discarded"
msgstr "评论自动丢弃"

#: templates/django_comments_xtd/discarded.html:8
msgid "Sorry, your comment has been automatically discarded"
msgstr "抱歉，你的评论已被自动丢弃"

#: templates/django_comments_xtd/dislike.html:5
#: templates/django_comments_xtd/like.html:5
msgid "Confirm your opinion"
msgstr "确认你的意见"

#: templates/django_comments_xtd/dislike.html:15
msgid "You didn't like this comment, do you want to change it?"
msgstr "你不喜欢此评论，要更改吗？"

#: templates/django_comments_xtd/dislike.html:17
msgid "Do you dislike this comment?"
msgstr "你不喜欢这条评论吗？"

#: templates/django_comments_xtd/dislike.html:22
#: templates/django_comments_xtd/like.html:22
msgid "Please, confirm your opinion about the comment."
msgstr "请确认你对此评论的意见"

#: templates/django_comments_xtd/dislike.html:62
msgid ""
"Click on the \"withdraw\" button if you want to withdraw your negative "
"opinion on this comment."
msgstr "如果你想撤回对此评论的负面意见，请单击“撤回”按钮。"

#: templates/django_comments_xtd/dislike.html:70
#: templates/django_comments_xtd/like.html:69
msgid "Withdraw"
msgstr "撤回"

#: templates/django_comments_xtd/dislike.html:72
msgid "I dislike it"
msgstr "我不喜欢它"

#: templates/django_comments_xtd/disliked.html:4
msgid "You disliked the comment"
msgstr "你不喜欢这个评论"

#: templates/django_comments_xtd/disliked.html:7
#: templates/django_comments_xtd/liked.html:7
msgid "Thanks for taking the time to participate."
msgstr "感谢你抽出时间参加。"

#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:3
#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:3
msgid ""
"You or someone in behalf of you have requested to post a comment into this "
"page:"
msgstr ""

#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:7
#: templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Remove comment"
msgid "The comment"
msgstr "删除评论"

#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:11
#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:11
#, python-format
msgid ""
"If you do not wish to post the comment, please ignore this message or report "
"an incident to %(contact)s. Otherwise click on the link below to confirm the "
"comment."
msgstr ""

#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:15
#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:15
msgid ""
"If clicking does not work, you can also copy and paste the address into your "
"browser's address window."
msgstr ""

#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:17
#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:16
#, fuzzy
#| msgid "Post your comment"
msgid "Thanks for your comment!"
msgstr "发表你的评论"

#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.html:19
#: templates/django_comments_xtd/email_confirmation_request.txt:19
#: templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.html:14
#: templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:20
msgid "Kind regards"
msgstr "亲切问候"

#: templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.html:3
#: templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:4
msgid "There is a new comment following up yours."
msgstr "有一条新评论跟在你的评论后面。"

#: templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.html:12
#, python-format
msgid ""
"Click <a href=\"http://%(site_domain)s%(mute_url)s\">http://%(site_domain)s"
"%(mute_url_short)s...</a> to mute the comments thread. You will no longer "
"receive follow-up notifications."
msgstr ""

#: templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:6
msgid "Post"
msgstr ""

#: templates/django_comments_xtd/email_followup_comment.txt:15
msgid ""
"Click on the following link to mute the comments thread. You will no longer "
"receive follow-up notifications:"
msgstr ""

#: templates/django_comments_xtd/like.html:15
msgid "You liked this comment, do you want to change it?"
msgstr "你喜欢这个评论，你想更改它吗？"

#: templates/django_comments_xtd/like.html:17
msgid "Do you like this comment?"
msgstr "你喜欢这个评论吗？"

#: templates/django_comments_xtd/like.html:60
msgid ""
"Click on the \"withdraw\" button if you want to withdraw your positive "
"opinion on this comment."
msgstr "如果你想撤回对此评论的正面意见，请单击“撤回”按钮。"

#: templates/django_comments_xtd/like.html:71
msgid "I like it"
msgstr "我喜欢它"

#: templates/django_comments_xtd/liked.html:4
msgid "Your opinion is appreciated"
msgstr "感谢你的意见"

#: templates/django_comments_xtd/moderated.html:4
msgid "Comment requires approval"
msgstr "评论需要批准"

#: templates/django_comments_xtd/moderated.html:8
msgid "Comment in moderation"
msgstr "评论正在审核"

#: templates/django_comments_xtd/moderated.html:14
msgid ""
"\n"
"            Your comment is in moderation.<br/>\n"
"            It has to be reviewed before being published.<br/>\n"
"            Thank you for your patience and understanding.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"你的评论正在审核中。<br/>\n"
"在发表之前，必须对其进行检查。<br/>\n"
"感谢你的耐心和理解。"

#: templates/django_comments_xtd/moderated.html:22
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Go back to: <a href=\"%(content_object_url)s\">"
"%(content_object_str)s</a>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"返回到：<a href=\"%(content_object_url)s\">%(content_object_str)s</a>\n"
" "

#: templates/django_comments_xtd/muted.html:4
msgid "Comment thread muted"
msgstr "评论跟帖静音"

#: templates/django_comments_xtd/muted.html:7
msgid "Comment thread has been muted"
msgstr "评论跟帖已静音"

#: templates/django_comments_xtd/muted.html:9
msgid "You will no longer receive email notifications for comments sent to"
msgstr "你将不再收到发送给评论的电子邮件通知"

#: templates/django_comments_xtd/only_users_can_post.html:5
msgid "Only registered users can post comments."
msgstr ""

#: templates/django_comments_xtd/removal_notification_email.txt:1
msgid "A removal suggestion has been received for the following comment:"
msgstr ""

#: templates/django_comments_xtd/removal_notification_email.txt:7
msgid "Posted to the following URL"
msgstr ""

#: templates/django_comments_xtd/removal_notification_email.txt:10
msgid "Removal suggested by"
msgstr ""

#: templates/django_comments_xtd/reply.html:6
msgid "Comment reply"
msgstr "评论回复"

#: templates/django_comments_xtd/reply.html:11
msgid "Reply to comment"
msgstr "回复评论"

#: tests/apiauth.py:17
msgid "Invalid token header. No credentials provided."
msgstr "令牌头无效。没有提供凭证。"

#: tests/apiauth.py:20
msgid "Invalid token header.Token string should not contain spaces."
msgstr "令牌头无效。令牌字符串不应包含空格。"

#: tests/apiauth.py:27
msgid ""
"Invalid token header. Token string should not contain invalid characters."
msgstr "令牌头无效。令牌字符串不应包含无效字符。"

#: views.py:60
msgid "comment confirmation request"
msgstr "评论确认请求"

#: views.py:278
msgid "new comment posted"
msgstr "发布了新评论"

#, fuzzy
#~| msgid "Kind regards"
#~ msgid "Kind regards,"
#~ msgstr "亲切问候"
